點睇d人話食煙食得健康d

加咩電子濾咀濾頭咁
完全唔明有咩意義
即係短十年命變短九年命